綠箭香口膠

我鐘意食黃箭
甜甜地 好好味
不過宜家已經無得買

有無人有食過

90後都一定食過啦

好回味

條裝香口膠慘敗新潮粒裝

不過係 條裝成日溶

我想買返
請人食
將果份甜蜜送比佢